轉左sun mobile中哂伏

轉左sun 5gb 21mb個plan
點知勁慢，連登斷線、facebook連留言都load唔到、就咁上網search野都唔得
中哂伏

我用緊佢個42mb plan好順wor

我冇問題wo

我都用緊
好順

同你同plan
好順喎

不知幾順

點解我咁慢

其實順但係個名柒左啲

用緊384kbps既表示好順

樓主假膠

樓主係邊到上網呀？

荃灣

荃灣邊到

由公司到街到餐廳食飯
室內外都係咁

我正想轉用呢個plan
有冇其他巴絲可以講下平時上網係點

地鐵上唔到網

好順

其實我除左係收唔到
到到都用到

琴日先行完千色匯
收爆

無事wow

96蚊 5gb 21mbps 算係咁 係限速之後睇唔到480p以上既YouTube片 但都上到fb 同埋兩個登

認真 由cmhk 4G轉左sun, 點都好過cmhk

用家問題

好順喎
Speedtest出黎都有20mb

hkbn 90+18. 4g 5gb free contact 前兩日轉左
本身用緊sun 40蚊分鐘plan

想問下大家上網setting個apn type係揀左咩

好順喎

166 42mb 5gb plan好順

我之前78 蚊 3g無限
後來變左 唔過100 蚊4g唔個咩速 限速plan

但用落又ok

但我平時係上下網， whatsapp 唔睇片

電話問題？

用sunmoblie $9x
平時260kbps 都慢慢地
巴打用 sunmoblie可唔可以入去 check下

我之前用其他台好快完全無問題

咁多廣告

用緊42mb plan
youtube睇1080p都好順

我都喺從cmhk轉去sun 好撚順

我都喺從cmhk轉去sun 好撚順[/quote巴打 21定42

終於抽到時間落鋪問
原來我電話上網係收CSL，佢幫我SET返SUN，暫時睇落快左

你係咪用緊 3g 電話